Сервис принимает запросы по протоколу http:
1. /picture/resize принимает на вход фграфический файл, параметр width - ширина, в которую необходимо трансформировать, userId - идентификатор пользователя. Далее сервис сохраняет файл на диск и отправляет в очередь сообщение с именем файла, параметром width и userId. Сервис subscriber читает сообщение из очереди и приводит графический файл к указаной в параметре width ширине. Далее сервис subscriber сохраняет информацию о файле в БД.
2. /picture/getByUserId/{userId} - возвращает информацию о графических файлах для указанного userId. Сервис получает информацию по протоколу http от сервиса subscriber.
